我諗就算今日解放軍殺到黎，連登班熱青城都會屌人點解番屋企

開到成版都係post
問點解縮係唔係想食人血饅頭
要你交盤數出黎熱青城交代
但佢個鳳凰計劃個幾百萬就係秘密黎

偽黃 坦克都驚

點解要番屋企
交代番盤數出黎先

唔返=送頭師抗爭冇用